[我叫你未來熱]熱狗u18炒阿狗u18 9蛋

痴線咁撚勁
成個英超未來都係我地熱刺既天下

倫敦一哥！

(u19)

英超都騎哂其他倫敦隊

u18都係車仔

kane有冇入波？